# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-03 00:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-03 00:50+0100\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: src/gui.cc:906
msgid " is not set successfully.\n"
msgstr "未被成功设置。\n"

#: src/gui.cc:804
msgid " is not set to 0.\n"
msgstr "未被设置为0.\n"

#: src/gui.cc:844
msgid " is not set to 1.\n"
msgstr "未被设置为1.\n"

#: src/gui.cc:972
msgid " is not zapped successfully.\n"
msgstr "未被成功移除。\n"

#: src/gui.cc:797
msgid " is set to 0.\n"
msgstr "被设置为0.\n"

#: src/gui.cc:837
msgid " is set to 1.\n"
msgstr "被设置为1.\n"

#: src/gui.cc:885
msgid " is set.\n"
msgstr "已被添加。\n"

#: src/gui.cc:951
msgid " is zapped.\n"
msgstr "已被移除。\n"

#: src/gui.cc:1034
msgid " successfully.\n"
msgstr "成功。\n"

#: src/gui.cc:380
msgid "&About"
msgstr "关于"

#: src/gui.cc:393
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: src/gui.cc:379
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#: src/gui.cc:378
msgid "&Open"
msgstr "打开"

#: src/gui.cc:381
msgid "&Quit"
msgstr "退出"

#: src/gui.cc:591
msgid "About Logsim"
msgstr "关于Logsim"

#: src/gui.cc:645
msgid "Are you sure you want to quit the programme?"
msgstr "您确定要退出程序吗？"

#: src/gui.cc:407
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/gui.cc:472
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

#: src/gui.cc:537
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/gui.cc:692
msgid "Continue running.\n"
msgstr "继续运行。\n"

#: src/gui.cc:1019
msgid "Definition File Error"
msgstr "定义文件错误。"

#: src/gui.cc:1178
msgid "File does not exist.\n"
msgstr "文件不存在。\n"

#: src/gui.cc:1033
msgid "File loaded from "
msgstr "文件被载入"

#: src/gui.cc:568
msgid "GF2 files (*.gf2)|*.gf2"
msgstr "文件 .gf2"

#: src/gui.cc:602
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/gui.cc:401
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: src/gui.cc:445
msgid "Log Activity"
msgstr "活动日志"

#: src/gui.cc:1014
msgid "Logic Definition File Error.\n"
msgstr "逻辑定义文件错误。\n"

#: src/gui.cc:677
msgid "Maximum number of cycles per run (50) is reached."
msgstr "最大运行周期（50）已经达到。"

#: src/gui.cc:910
msgid ""
"Maximun number of monitors reached.\n"
"Please zap monitor point(s) before setting."
msgstr ""
"最大观测点数量已经达到。\n"
"请在添加前先移除观测点。"

#: src/gui.cc:883 src/gui.cc:904 src/gui.cc:949 src/gui.cc:970
msgid "Monitor "
msgstr "观测点"

#: src/gui.cc:494
msgid "Monitors"
msgstr "观测点"

#: src/gui.cc:1212
msgid "Network is oscillating"
msgstr "网络正在震荡"

#: src/gui.cc:869
msgid "No monitor is available to be set.\n"
msgstr "没有可添加的观测点\n"

#: src/gui.cc:864
msgid ""
"No monitor is available to be set.\n"
"Please load a file first."
msgstr ""
"没有可添加的观测点。\n"
"请先载入文件。"

#: src/gui.cc:938
msgid "No monitor is available to be zapped.\n"
msgstr "没有可以被移除的观测点。\n"

#: src/gui.cc:933
msgid ""
"No monitor is available to be zapped.\n"
"Please load a file first."
msgstr ""
"没有可以被移除的观测点。\n"
"请先载入文件。"

#: src/gui.cc:775 src/gui.cc:815
msgid ""
"No switch is available.\n"
"Please load a file first."
msgstr ""
"没有可以被设置的开关。\n"
"请先载入文件。"

#: src/gui.cc:532
msgid "No. of Clock Cycles"
msgstr "周期数量"

#: src/gui.cc:565
msgid "Open a circuit definition file"
msgstr "打开电路定义文件"

#: src/gui.cc:529
msgid "Operations"
msgstr "运行"

#: src/gui.cc:590
msgid ""
"Part IIA Project GF2\n"
"Logic Simulator\n"
"Naitian Zheng (nz253)\n"
"Potsawee Manakul (pm574)\n"
"Shutong Feng (sf548)\n"
"May 2018"
msgstr ""
"Part IIA 课题 GF2\n"
"逻辑模拟器\n"
"郑乃天（nz254）\n"
"马纳库尔 波兹威（pm574）\n"
"冯曙彤（sf548）\n"
"2018年5月"

#: src/gui.cc:855 src/gui.cc:924
msgid ""
"Please do not alter monitor settings while running.\n"
"Please press stop button first."
msgstr ""
"请不要在运行期间改变观测点设置。\n"
"请先点击停止按钮。"

#: src/gui.cc:710
msgid "Please load a file before continuing."
msgstr "请在继续之前载入文件。"

#: src/gui.cc:635
msgid "Please load a file before running."
msgstr "请在运行之前载入文件。"

#: src/gui.cc:1165
msgid "Please load a valid file with .gf2 extension."
msgstr "请载入带有.gf2后缀的合规文件。"

#: src/gui.cc:601
msgid "Please refer to the user manual."
msgstr "请查询用户手册。"

#: src/gui.cc:702
msgid "Please run before continuing."
msgstr "请在继续之前先运行。"

#: src/gui.cc:696
msgid "Please run before continuing.\n"
msgstr "请在继续之前先运行。\n"

#: src/gui.cc:539
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/gui.cc:536
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/gui.cc:508
msgid "Set"
msgstr "添加"

#: src/gui.cc:630
msgid "Start running.\n"
msgstr "开始运行。\n"

#: src/gui.cc:538
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/gui.cc:486
msgid "Switch State"
msgstr "开关状态"

#: src/gui.cc:474
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#: src/gui.cc:1173
msgid ""
"The file does not exist.\n"
"Please load a valid file."
msgstr ""
"文件不存在。\n"
"请载入一个合规的文件。"

#: src/gui.cc:724
msgid "The maximum number of cycles per run is 50"
msgstr "每次运行的最大周期为50"

#: src/gui.cc:636 src/gui.cc:646 src/gui.cc:678 src/gui.cc:703 src/gui.cc:711
#: src/gui.cc:725 src/gui.cc:776 src/gui.cc:816 src/gui.cc:856 src/gui.cc:865
#: src/gui.cc:911 src/gui.cc:925 src/gui.cc:934 src/gui.cc:1166 src/gui.cc:1174
#: src/gui.cc:1213
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/gui.cc:1217
msgid "Warning: network is oscillating.\n"
msgstr "警告：网络正在震荡。\n"

#: src/gui.cc:520
msgid "Zap"
msgstr "移除"
